支持警察 嚴正執法

抄牌絕對支持

食得鹹魚抵得渴。

我操你个妈B! 咱们公安严正执法！有啥问题！违法就是违发！你妈B! 支持公安锁他回去过年！干！

政府叫市民居家抗疫 網上拜年 網上派利是
班人仲揸車四圍去拜年 一定狂抄啦